去727 元朗反黑嘅入嚟

727，你諗住點玩？

正皮 = 和理非，俾人打時還拖
負板 = 打佢老味，拆佢祠堂

推

我想講，佢還唔還手
我都係打佢老母閪嫁啦

唔好出嚟呃負皮啦屌

香港人真係好勇武

係反恐

乜香港人咁L勇武

得42個負評入村 好擔心少左42個義士